之前既邪惡強酸魔法師去左邊?

安全，威力大，方便，易帶。
唔知係咪走得太前，威力太勁俾人屌到冇再出現。
我都唔想佢出現因為佢要掉得好準，否則好易傷及無辜，我都唔係好信佢。
唔知今日而家再出現，大家仲會否屌鬼？